將軍澳比人捉個手足 放番出黎單野明顯係狗驚la

將軍澳比人捉個手足 放番出黎單野明顯係狗驚

比人影曬片揚撚曬 先會放番出黎

果位手足而家應該全家都比人恐嚇佢唔比佢爆料

話唔定冇放過人
揾隻狗扮本人
然後恐懼手足全家

可能全家被收皮

不過我相信真係放出黎都係狗扮野

1可能已經趕唔切殺左, 死者全家遭軟禁
2 警魔見攪大左就放將軍澳男仔,但恐嚇殺受害人全家

up

推推推推推推推土

有冇link